[壞硬碟]請問下係咪有software可整好佢

屌你用咗半年就壞
又揾唔返個盒
求巴打指教

我之前試過HDD Regenerator

有啲firmware可以mark死有問題block等os skip左個壞block 唔係整好